有冇巴打睇緊馬德里打吡

皇馬啲黑哨好撚誇張

樓主巴狗？

關咩事，用屎眼睇波？

發覺今日馬體會多左班加泰球會球迷

第一日睇波？

達子是無辜的

下體啲飛鏟下下高過膝頭咁剷落嚟都0紅牌啦
而家先啱啱收到第一張

你老母就黑

啲蝗對下體入球畀黑哨吹走同畀人屈咗球12碼選擇性失明